如果路飛，炭治郎，龍珠人，涼宮春日一齊有西玩紅心7個遊戲，會有咩成就？

有冇？

善心打破0回覆

炭治：斬開個頸扣
路飛流櫻破壞頸扣
悟空硬食都冇事

你點知的？